好大壓力...

點解polyhd咁多野讀?
日日去拉把溫到6點幾都係溫唔哂
大家都係走後門姐
點解偏偏polyhd要咁撚chur?
拎26分都讀唔撚掂
屌你老母

咪撚讀polyHD呀

dse高分斷腳既咪撚讀polyhd
你會後悔一世
入hkcc好撚過

屌你老母呀
點撚知polyhd咁chur

不嬲都係asso走後門易過hd
你咁撚蠢唔做research 抵你死

屌你老母呀
出個post都要比你屌
屌你老母

入到hkcc擦鞋就爆到4ga啦，背ans

走後門仲衰啦，大把16分以下靠擦鞋就入到u

抵你死呀hd狗

唔撚鐘意背野
一心諗住engine科冇咩野背
屌你老母得math一科唔洗背
都on99
屌你老母polyhd

屌你老母呀on9仔
忍你好撚耐
出黎埋大同我隻dup呀仆街

垃圾咪中意背野lo，根本同班pk教授打好關係之後就可以背ans但班1x分連ans都背唔足咪爆唔到4lo

抵你死啊

核廢料收皮啦

好呀 到時你近近地直接出殯

利申：ugc degree

咪又係出黎做廢料

12月先FINAL
仲有得救
努力背野啦柒頭=.=有HKCC吾入

起碼大學生

怕midterm爛grade
唉點知polyhd真係咁難讀-,-

16分大學生
人唔笑你都吠啦